邊個係暴徒?630成班豬閪

真係可惜,堆死廢中咁撚容易點著如果用下佢地個閪腦諗下係支持反送中,前線大撚把BACKUP.

說個笑話,香港廢中廢老,腦生係屎忽道